究竟皇馬件力架憑咩入選金童獎最後5強

Trent Alexander-Arnold (Liverpool)
Patrick Cutrone (AC Milan)
Matthijs de Ligt (Ajax)
Justin Kluivert (AS Roma)
Vinicius Jr (Real Madrid)

邊撚個黎

我地利記又有份

巴甲買返黎

正常啦

夠黑

VAMOS PULAR

比起早幾年包皮、dembele好弱喎
正路應該de ligt?

屌得佩雷斯爽

睇好佢
不過古華特上季都唔差

猩猩識踢波仲唔撚值

taa啦

踢左幾十分鐘都金童

種族共融驚比人告racist

因為佢係皇馬囉

屌 又學埋尼馬啲衰野, 過人根本唔需要出RAINBOW

陪跑既姐

睇唔起對面低組別玩野多

勁撚過bale喎ching 你有冇睇過架。。。

55

我屌

呢d 真係好蝦人玩， 做唔到盞柒

講真5個都唔算熟
荷甲個件有中堅d 睇頭， 曼 鏝 皇都想追
羅馬個個好似都唔錯

btw 歐洲金童呢個獎幾高質， 就算依家無左影既安達臣其實都好有料

安達臣越踢越沉

de ligt 同taa爭啦

佢其實好撚勁...但把口唔識收食唔停

支持de ligt
今年AJAX好好J

個名夠型

Arnold啦 歐聯決賽都踢過

仲要fail

大哨推薦

rainbow過人有咩問題 係佢廢fail姐

好無品牙

你話呢個世界虛偽又好點都好，有啲不成文嘅禮儀就係要守 你做咗真係吹你唔脹架，但係之後你俾人踢斷腳就未必有人可憐你咁囉

巴西人唔識rainbow 唔好同人講自己識踢波

所以幾時都話 我賓真係球王嚟
又唔洗俾人話冇品 又過到人
維要學嘢啦

唔撚識波 cutrone勁咁撚多

少睇意假清...

有睇開一定比告仔，唔差過斜恩，救加度素於危難之中

其實買潛力新星睇金童真係無死

想知皇馬新7號去左邊

呢下真係幾癲
btw諗諗下雖然賓周馬長期派膠，但佢通常歐聯準決賽嗰排都踢得幾好
13-14第一回合入咗全場唯一入球
今年就梅開二度
仲要兩次都係打拜狗

尋晚有踢
可以搞定farewell

似taa
有份踢歐聯決賽
其他又冇咩名氣

入圍準則係咩
Mbappe拎過唔可以再入？

講葡文既Golden Boy係垃圾
前車可鑑

最合理係De Ligt

你見識少姐